仆街豬閪叫做環保撚

亂嗌佢最落力

日日搞撚屎棍要走膠 左與右都滿派的膠

在大快活內 又要走膠

盡力吹大事情 不改

張偉健既大無畏？

仆街豬閪叫做環保撚
亂嗌佢最落力
日日搞撚屎棍要走膠 左與右都滿是派的膠
在大快活內 又要走膠
盡力吹大事情 不改

我做我大事 我話我話事
隨時能翻天覆雨一次 風聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
平凡人一生只有一次 不想知道怎終止

一手遮掩半截黃街燈 自製我自由神
若在一分鐘裡 過一生
那分鐘 亦有我 理想的 愉快感
就在百步內 任我主宰
遇著天大事情 不改
我做我大事 我話我話事
隨時能翻天覆雨一次 風聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
平凡人一生只有一次 不想知道怎終止

係哎吔哎吔親親你

廢物要利用 佢話佢話事

隨時能鳩衝走去m記 屌鳩你地有飲筒

廢物無利用 佢話佢話事

走

平堂人走膠點會m記 撚屌吹脹怎終止

仆街豬閪叫做環保撚
亂嗌佢最落力
日日搞撚屎棍要走膠 左與右都滿是派的膠
在大快活內 又要走膠
盡力吹大事情 不改
廢物要利用 佢話佢話事
隨時能鳩衝走去m記 屌鳩你地有飲筒
廢物無利用 佢話佢話事
平堂人走膠點會m記 撚屌吹脹怎終止

一手遮掩半截黃街燈 自製我自由神
若在一分鐘裡 過一生
那分鐘 亦有我 理想的 愉快感
就在百步內 任我主宰
遇著天大事情 不改
我做我大事 我話我話事
隨時能翻天覆雨一次 風聲吹過我先知
我做我大事 我話我話事
平凡人一生只有一次 不想知道怎終止

推